恆大標語投訴區

比人踩到上心口冇理由唔還擊

雖然唔知有冇用都好過坐係到唔做野

有冇人提議可以向邊投訴

國際足協

東方球迷狗都不如 俾人踩上面都唔撚屌返轉頭

連登仔上連登投訴又係一大笑話

東方龍獅對廣州恒大半場球員在更衣室內的衝突，與廣州恒大球迷下半場尾段拉起充滿敵意的橫額將有「手尾跟」。消息指，賽事敍利亞的監場已獲悉東方米曹與恒大阿倫在更衣室門外起衝突事件，而足總職員亦有拍下部份衝突的過程，場監將會就衝突事件報給亞洲足協。

至於廣州恒大球迷在比賽尾段拉起「殲英犬滅港毒」的橫額，拉起的時間極短，足總亦已如實向監場告，並表明橫額內容充滿挑釁性及敵意，加上傳媒廣泛報導，亞洲足協在收監場的報告後，將就事件跟進，故東方及廣州恒大將有「手尾跟

原來已經報左上去

起訴緊 一齊支持下